無眠無力無言無味

好內疚

woo~hoo~oo~無心睡眠

好討厭負面的我

沒有一個可以傾訴的對象

我除了自私 還有自卑

我

今晚聽莫文蔚好嗎

好殘忍

別人可以 我就不可以

做what

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

我想做youtuber 鳩up

聽下wherever you are 既2014橫濱live版，可能會舒服d

不管要多少時間多少眼淚多少落空來等待
不管你是不是會回來
其實我也不明白
為什麼如此傻傻地期盼
你是我僅有的愛

點樣可以大膽啲